同女朋友最後都係分手...

其實同佢都一齊左一年零十一個月
一成以黎都好開心！
雖然佢成日亂發脾氣
成日亂咁講分手
但我都堅持落去
因為佢都對我好好又細心
我就當佢好似小朋友咁樣照顧
同佢過左兩年生日
我都做足功課
自己diy蛋糕🎂禮物🎁
帶佢去好有情調餐廳食飯
又同佢去咗兩次旅行
行程酒店機票一腳踢
佢暑假想去玩
我就返工儲錢去咗長隆
本身自己都唔鍾意返大陸
但係為咗佢有咩所謂...
最後決定咗要去澳洲讀書
嚟咗澳洲三個月
最後佢都係頂唔順
同我分咗手
但係有一樣野我唔係好明白
點解大家咁多回憶
我對佢咁好
最後都係分手收場
我唔係想講自己係一個一百分男朋友
但起碼我都盡咗責任
同盡力去維繫段感情....
真係好唔捨得....

假膠?

我都想係😪

頭1個禮拜係辛苦啲 你而家千其唔好搵佢 等佢忍唔住番黎搵你

多謝你不過一個星期了😪

揾翻做乜？真係吹兩句水咩
long d就係long d
你話有限期公幹1年就話
睇落樓主係留學有排留

long d就分硬架啦

其實我五月會返香港一個月㗎
但係佢都等唔到

點解咁講？大家明明咁多回憶😪

放棄啦，疊埋心水果邊揾過個

如果我係咁容易放棄就好啦😢